一彈返上去，呢度就熱鬧返

Drop?

跌果陣都好熱鬧

成地都苦主區

利申：苦主